用洗衣機練習搽鍍膜液得唔得？

我見咁多車都係白色，洗衣機表面又白色同金屬外殼。我買左支 Carpro番黎，唔知用洗衣機表面練鍍膜得唔得？

得

有冇朋友鄰居白色車
免費幫佢地做（白老鼠）

得
是鳩旦擦落車身就得